法國同女仔相處好困難

有無人有同感
成日唔知同佢地講咩好

AGGER

同感

你中文都打唔好仲點同女仔相處呀

邊到打錯啊

發覺咪發覺囉 法國型啲架咩
你不如成句打做
法國童蕾滯商柱豪昆爛

糕首

母錦港 母錦港

睇你都係注定一世孤獨

咪又係雞

咁我唔識講法文

十分鐘貨仔
啱啱好一程車
最尾一兩分鐘真係講到汗都滴埋

因為你只可以溝法國女仔

我都係 點解可以咁難應

學好法文啦屌